依條女睇嚟好想出名 話黑衫尋晚特登入元朗搞事

有冇人識得依條臭雞
要公開表揚下先得